好懷念以前pizza hut仲有磨菇既肉醬意粉

以前pizza hut果隻肉醬意粉好好食，又有磨菇啲肉仲既大粒，連續食幾日都唔覺得厭

而家果隻難食到死，食幾口已經唔想食

好想食番以前果隻，暫時係其他餐廳都搵唔到佢種味.....不過已經係幾年前既事

而家pizza hut仲有冇千層麵？

香蒜肉絲意粉先係最好食

同意

鐘意食有汁多啲

同好

而家d肉醬係工場整好送黎，狗都唔屌，勸你唔好再食
以前有蘑菇嗰種係每日朝早舖頭自己爆，緊係好食啦，我都好懷念

利申：做緊pt

無食啦，而家果隻肉都唔知有無

以前海鮮闊條麵先正，而家難食到呢...